如果呂麗瑤係你個女你會點？

屌你老母
如果黃Sir係你老竇你會點呀？

攞返曬metoo上位之後d sponsor錢出黎啦

推爆條臭雞

黃sir係我個孫